有無90-03既巴秋入黎吹兩句？

今次到我

差啲中

我係女朋友話淨係要我變果個
得自己去改變
但對方唔改變
係咪做乜都冇用

下次到你

海巴

問舖頭拎都得啦

同我剛才講既一樣，如果只有一個人付出，倒不如早啲了結，因為你唔會捱到一世

No thanks

無架喇，首先你要令盤棋去返平等，
第二樣野去返平等既時候佢又甘唔甘心？
第三，到你去就曬佢既時候，你內心又係咪真係開心？甘心做佢奴隸？

你既情況我全部都試過兩個月內即散

留名

同意，你付出完條女又係咪覺得你真係付出？
佢心入面只會覺得chur

所有既民主運動一開始都係好似冇乜希望咁
但一定要心存盼望
我覺得我地已經走岩方向

貓絲

實有機會

月巴

依個真 就算失望不要絕望

Lm 準備出門口

閘住喔

平安

早幾日番工聽到個老seafood話d後生仔搞亂香港，話咁鐘意香港就移民啦

加油

搵其他野做下啦

過完大禮啦
而家去食野

你係要散定要佢accept 你

萬事小心

呢句真

避到你咁就冷靜下先啦

wow月巴要結婚嗱？

我比ex2 拖左成個月，又要散又要一腳搭兩船又要唔捨得，
攪到我成個月失眠，失到胃酸倒流入埋廠

咁你同佢講快d 散啦

你咁樣自己好過咩

你又唔留心聽書

對唔字 我錯

我只會返工返到甩頭髮

轉左工就無事了

呀貓開帖 開到寫左03 呀

慢慢上黎養下傷

肯定大把中學雞入黎

罰你追返今朝d post

我分手都喊唔出啦

你男人黎

留定一蚊跟機

又再一次03

無
發惡夢 唔訓喇

止痛藥黎架咋 遲早一日要返現實

我以前都易喊，唔知點解痛完第一次之後無曬感覺

幫朋友過大禮

Ni hao

試過啦咩

不過過左一陣我發覺有另一d同事開聲屌佢
好彩我果行d人唔藍

我

不了，講左幾個月蝗話講到人都癲

嗚呀

返工點都要講一兩句呀嘛

絕d 好，一次過放血，爽

我岩呀

係喎無留意到 大鑊

我去追po

得杯面咋咁多位大佬

03

仲諗住講恭喜㗎喇

出前一丁

其實自己一個更開心

my bad

識煮真係屌打好多麵

單身萬歲

有大陸office 大陸人

單身都好

炒公仔麵

93 打錯咗

自由啲

白烚都可以好食，不過你要識煮

又再一次大包圍

可以保証唔難食 但好食就.....

有機會整你食

有結果未

照殺

有喇有喇 我好乖有去睇返

連杯面都唔放過

Gay

乖喇乖喇
獎你問一個問題

肚餓呀頂

好西要分享

Ben sir

我簽約果時只係識廣東話同英文，所以大陸話我點都唔會識

D 呀婆唔同廣東話同我講我就同佢玩架喇

暖男高層幾時關照下小薯

未食嘢咩？

咁佢地真係唔識講點算

講兩句廣東粗口先啦Ben sir

淨係識葵廣

想食好啲但懶得出門口

唔驚既，真係需要果 d 係唔會講到太多野，用眼睇都夠做

有冷氣？

你果到好似粒粒起跳架wo ，我白板點同？

咁又啱 講得好多嘢啫都應該無乜大事喇

轉工咪講英文

巴巴

唔好同我講泰文，我唔識架

明明好番d 又病過 仲咳添屌
尋晚我砌砌圖砌到5點 砌到停唔到

高層

太多人 有開都覺得冇冷氣一樣

我餐buffet呢

再食個tea

吊 自己開左post

Lihkg個search sucks

屌係喎無為意又03

唉 呢到一個高層 一個super rich
而我

芝士

拿今次唔關我事

又有90-03，開心嗎

有架咩個到

依個名好特別

你有咩問題？
我冇問題

係咪指指個鼻話識你可以轉過黎

我唔會，佢一係講香港話，英語，或者拜

時間係最好既解藥

一投入左就停唔到

無錢就咩都屈住先

是咪好心涼？

負責寫人

時間絕對唔係，解藥係識過個

我係小薯嚟㗎 仲要窮果隻

唔太熟，是咪講緊葵涌廣場
我記得喺嗰度食過一次

完全冇陰到朕喎

食緊車仔麵

下次交返比你開post

遲d到你架喇

然後再03

你唔洗否認喇
依家個個都知

好味

個個都知你係高層

認了

係中間果層
定執左，半年前去食仲有

好多高層

落大雨

屌撚柒佢

肉巴都係高層嚟

識過個可以解決到就唔會咁多人食回頭草

好開心 證明唔係我問題

冷靜番 然後而家等皇上發落

呢d 野從來都唔會發生係我身上

有人幫你比

係

轉頭繼續砌 但砌好之後要慢慢痴實佢先可以掛

係 我會細細聲恥笑

做咩交返個波俾我

唔急得既 慢慢啦 好叻架喇

Cls 我係最底層，又唔洗寫人，又冇得支人做野
欄頭賤命卒一隻

收皮啦你

一定唔會！

未咩雨 但好多雷

Credit card limit好夠？

唔好笑我

因為你先係真高層

識過個但自己又放唔低咪又係害左下一個

我都係負責比人老點㗎咋

又唔會既，始終人地幫你解決左傷痛

Sir 冇命令我出返去先 good bye sir

好大聲雷 嚇死寶寶

頭先隔離個阿媽同個小朋友講
你再曳就比警察打死

有咩好怕喎

係就好喇

我係小薯

我都聽到

tonight

以前細個啲阿媽仲話大個要學啲警察做個好人 依家？

多謝你呀

落雨先係又有咩好怕喎 唔包行雷

我開工都唔帶銀包 八達通就出門

小薯here

我果幅夜光既星夜黎

明既，高層上便有高高層
Good bye madam

好似之後幾日都話落雨

下 我又無聽過喎
好仔唔當差都係屋企人教我

我無野講

以前啲人唔係成日咁講㗎咩 雖然我屋企人都冇咁同我講過

無嘢要否認

呢到咁多高層 自愧不如

有無後備機，頂住檔先啦

X2

3圍呢

1起2起3起4起5起6起7起8哎呀

一下都做唔到

Agger

x3

自貼呢

做到咁多下好叻

咪囉 8先哎呀

冇得做唔到

我有約人就會扮靚d囉 但係化左都會整花個妝 仲樣衰左 曬9氣

終於訓醒 各位早

你仲訓得耐過我

行雷都驚

要交貨，1-3哎呀要多十幾年脂先

早呀小羊

我都想番hea工

通常我都係等收工先化

Hea 工會懷疑人生價值

早啊

突然咁大聲頭先

講緊番工個look hea呀 罰你地重睇

自膠

訓醒

返工唔夠訓？

而家同你絕交

why?

早呀游巴

搭的士都有得claim

我係垃圾

答番工都有得claim?巴打真高層

你自己反省下

我好少用八達通買野

同男朋友睇左

係咪講緊生蠔宵夜Buffet

lm

如果我 d 高達都好似佢地咁就好了
有天人部隊同EW 五子推翻暴政不是夢

Apple pay

見係你做多50交貨

我屋企果d全部都有生命 係animals not toys
尋日睇live 我都有搬個位俾佢地一齊睇

賒數

好耐冇見你

做唔完唔好食飯

又冇飯食

高層好似係咁

變形插爆佢

又係時候砌砌圖 興奮子

幸災樂禍！

我唔係高層啊，只係有次去高層地方參觀見到
好似係咁，都好內年前了，唔太記得

邊度唔明

不嬲都話我黑心 黑到滴出汁

一定唔會

但唔知係咪姿勢唔正確 砌圖砌到腰痛

從來都冇錢

我媽一定唔會請我飲珍珠奶茶

你有保鏢架嘛 有工人架嘛 要俾錢架咩

sad好飲囉

Anyone join!!!!!

我問佢的話，會叫我飲水

相信群眾的智慧

有冇人報名

放假呀 三號先要返工

10 點放工咪有，返工邊有

落街食個飯先

現實叫翠絲？

翠思

都幾大雨

有咩

工聯會

係呀 聽住歌砌圖上連登 好舒服

我家窮，細個旅行都冇去過

聽日要返工，不了

唔係，因為我內心好凍

之前帶，依加買
帶係因為，好難食到，要一有機會係車食

繼續吹.jpg

翠華咩

有冇details

未落到姐kowloon好大

我............28歲先第一次搭飛機

從未感覺到人既溫暖

如果靚既唔會咁！

無火

我身邊都好多朋友好大個先去旅行

你唔係去過果間buffet咩？

我到今日都未試過同其他人搭飛機

我都聽緊呀

琴晚失眠 三點先訓

早呀 今日有咩節目呀

我2x 第一次都係日本，囡囡帶我去

邊間

早呀

同女女去旅行究竟咩感覺

依加想試下玩住青年旅社，未試過

我細個去旅行仲多過而家

暖返少少，都係好凍

真架，連老母都未同過我搭飛機

幫佢打氣。加油努力聽日有飯食

本席反對

琴日我係度呀

hihi

禁個黃金code先食飯

銀包被放血既感覺呀

我聽日都返早

上次係garlic bread個度個platter隻蠔都唔靚，最後個host問完之後入廚房攞左另一款出黎就唔錯

神撚早開工，2點幾3點先食，食tea 定 lunch?

巴打幾歲？
我老餅已經捱唔到
早幾年訓機場，去台灣環島，咩都做到

朗豪

食過

入得呢個 post 都差唔多喇，有張床比我攤直就得
青年旅社會好辛苦嘅咩？

河絲召喚

露兩粒/幾粒即有

果時跟車好晏先食tea

我好似冇同你講野既琴日

唔多，香港通常scots, french, irish, s.africa, 美帝多

我反而鍾意住舒服少少既酒店
平時訓得唔好 放假出到去想放鬆d訓得好d

但佢果隻法國好少地方有

咩先

佢地唔得閒理我

係, 好難得可以放下假, 真係想嘆下

真心窮

以後都無機會去

令仔囉

即使法國都有好多產地唔同味

Btw岩岩叫人問上次個隻蠔已經冇了，始終個席係食garlic bread唔係蠔

岩

岩呀 去旅行係想嘆下抖下

搭咩都好，唔好搭因航同airasia 就得

點解呀？

柒到喊

why

自己諗

最後一次到呢個國家，但個陣諗唔到係最後一次

巴士隔離坐左個靚女，唔敢落車

睇怕都係搭華航/港航多

而家講返

長榮

圖

點解

搭eva高汁 價錢差不多

Audit 撚？

正解

收工喇我

諗住同 fd 去試下炸
未試過呀嘛

長榮都好正雖然好耐冇搭過

因航delay 到仆街
Airasia 乜撚都無，上機冥想

講起又想食

空姐世界級服待

上次搭撞正哈囉吉蒂機

長榮d 787 好坐

係，閃到我自尊都無埋

一樣

喔

長榮都有幾多靚女空姐

冥想掛

好慘 啲audit真係好煩

澳洲同台灣以後都唔會再去

一黎Legroom 少
二黎咩都冇得做, 又訓唔到,
又飛得耐
又有肥鬼佬坐隔離

做schedule 仲煩

點估 文職真係唔熟

成日飛黎香港架

識貨 夠新

有咩咁正，成個香港咁

有冇人8-10月去韓國？

我唔識發光架

你要做？

個女仔就快訓埋落黎，想整醒人

最憎哈囉吉蒂

QUEENSLAND / PERTH/ TASMANIA 都好正

我要呀，低級員工

係味紀錄部隊d 高層都係咁？

Qld 第一個否定你

何解

今次個range咁大

低層人員乜都要做

Schedule 其實高一級做

我咩都有得接觸架wo
打雜方面，其實我都係打雜黎

旺季去強國搭business去日本
同香港去坐econ一樣價錢

屌，成個痴漢咁

試過有飛雞訓左落黎成程

X2 我只係濕鳩officer

話說你地整野有冇冷氣？

將來既野話唔埋

唔好，brisbane 同香港無分別，摩天輪=中環個個

深圳/廣州

Me

唔知，有o3 先講

A2 就一定唔會去

會唔會係醫護系？

我試過有同事去台灣派手信，我全部唔要

又要做埋啲唔係自己duty嘅嘢

老師?

靚仔巴打 有女坐隔離

係味我日日返工都會搵既朋友？

凱恩斯？唔知有咩玩，不過我都係唔會再去澳洲

我果到D 老野都係咁番工吹水吹到放工, 真係就退休就無敵

我都想繼續失業去下第到媾女

巴打醫護?

Cls 冇冷氣點正
5分鐘即濕晒

我估緊ha

打雜運輸

日日都自己一個，wtsapp 幾日無響過，就快崩潰

係
而且去旅行食菜，好蝕
最好食係人參雞

你又係濕鳩officer?

教我英文 please

衛生我又小接觸

無上水半日 又爆一個

但又吹佢地唔脹啊

我意思no message

又有野估啦

好睇公司有whatsapp group
仲有d野睇下

我都食完野返到屋企
仲攰唔攰？

呀豬呀狗都officer 啦，係做唔到m 咋嘛

唉好多粒粒
我都係潛水先

又學英文

180 仲有長糧

咩係海gp

Yeah

追返之前有hints

廢呀嘛，粒粒唔會明

welcome back

Wtsapp唔會有人搵我

人地唔收我

試過有gp 問你有無玩其他gp

都有撚病既，我有無其他社交關你咩事

全民高層 完～

唉 全日係到服侍媽咪果邊親戚

聽到都覺得熱

書記姐姐

櫻花老師，佢地蝦我
又笑我學英文

邊有，無人要我呢件毒撚

有d 又要自介，好似查家宅咁

你又Brian problem咩

咪又係乜鬼都要做

有呀，所以咪無朋友囉

到頭黎大家都係公務員

What’s your name?
My name is Brian problem.

我係低層 粒粒搵車巴

喇，我唔係，係濕鳩港資做

我都唔係

好想轉工

出左香港玩？

Good luck 巴打

大家咁話啦，一間公司無左我地唔掂

轉咩

去mnc 做

出左泳池 而家去緊

其實呢個係冗員post

咩事

有幾多，一年我都試過啦

我唔係梳

爆喇

你一講個班仆街我就知

駛唔駛下次約你

估不到了

爆喇爆喇

差唔多要開新POST

坐等中伏